如果你选择向一两个亲密的朋友倾诉，你可能高估了自己的力量，突然发现自己感觉脆弱，需要有人依靠，你会获得真正的尊严分数。 卡洛琳·海克斯:当30岁变成存在危机|卡洛琳·海克斯| 2021年1月1日|华盛顿邮报 
 一位董事总经理私下透露，我们离目标还远着呢。 影院关闭的年份|帕特里克·弗利亚德| 2020年12月30日|华盛顿刀锋 
 在我们侦察的过程中，他终于放下了警惕，向我倾诉了他艰难的过去。 “赛博朋克2077”是一个通过丑陋的、未经检查的世界的惊险之旅 
 凯特透露说，阿特金森一开始确实让她试用了模拟器，后来他用演示来评估潜在的董事会成员。 这个新的虚拟现实模拟器可以帮助你准备最尴尬的办公室遭遇 
 《卫报》表示，她向几位曾向她透露过此事的人证实了她的说法。 性行为不端的指控正在上演，就像2016年一样——即使是在#MeToo运动之后 
 官员们透露，火车站售票柜台如此混乱的原因是鼓励贿赂。 危机中的德里:腐败如何腐蚀伟大的首都|威廉·奥康纳| 2014年5月14日|每日野兽 
 因此，一些精明的数字媒体人想出了一个更老、更专业、更谨慎的Snapchat版本:Confide。 向别人吐露秘密是隐藏你卑鄙行为的最好方法——就目前而言|丹尼尔·格罗斯| 2014年1月17日|每日野兽 
 如果安东尼·韦纳(Anthony Weiner)用“信任”(Confide)而不是推特(Twitter)发送包裹的照片，他可能还会有一段政治生涯。 向别人吐露秘密是隐藏你卑鄙行为的最好方法——就目前而言|丹尼尔·格罗斯| 2014年1月17日|每日野兽 
 “事实是，你是我最好的朋友，我告诉你一切，我向你倾诉，我寻求你的建议，”她写道。 检察官指控丽贝卡·布鲁克斯和安迪·库尔森有染，彼得·朱克斯，尼克·海恩斯，2013年10月31日每日野兽 
 他唯一可以信赖的伙伴是街上的害虫。 2012年2月27日，俄亥俄州查登高中枪击案嫌疑人T.J.莱恩的脸书帖子 
 自从她走进房间以后，她还得出了一个结论:她有责任把自己的疑虑告诉母亲。 更糟糕的是亚历山大·兰格·基兰德 
 他是一个值得信赖的人，我不在时可以放心地把一切托付给他。 《七宗罪:嫉妒和懒惰》欧热尼·苏 
 我有大难的时候，要告诉你。 可怕的失望，我渴望微笑。 Balsamo，魔术师|大仲马 
 伯西一直在心里争论是否要把他所知道的戴安娜的事告诉他的朋友们。 小丑奇科，大仲马，神父 
 也许是她语气中的同情促使教练把她的烦恼告诉了一个陌生的女孩——一个新生! 露丝·菲尔丁在大学|爱丽丝·b·爱默生